{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054695",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウトは10:00です。 ご予約の場合、基準人数の料金であり、それを超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 宿泊しなくても追加人数に追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 最大人数を超過したため、入室をお断りする場合、払い戻しできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、早めの予約が優先されます。(ペンションは責任を負いません)。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用案内として個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、海水浴場近くなどのサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金以外に追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "ご予約の場合、基準人数の料金であり、それを超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "追加人数を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数に追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室をお断りすることがありますか？",
            "answer": "最大人数を超過したため、入室をお断りする場合、払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用に追加料金がかかることはありますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更される場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して留意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、早めの予約が優先されます。(ペンションは責任を負いません)"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金が変動することがあり、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用案内として個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能、海水浴場近くなどのサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 520
    }
}